gantz 復活西丈一朗係敗筆

戰鬥力弱
幫唔到手 兼搞破壞
哂咗一次100分
復活蘿拉 岸本惠仲有用

蘿拉好慘
比外星人復活完，望住主角原來已經心有所屬，然後再再死多次

已經唔記得劇情, 除咗小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計....

多惠多惠多惠多惠多惠多惠多惠多惠多惠......

啲巨人出場個一格開始就係敗筆啦

一開頭幾好睇

點解唔復和泉紫音

仲有玄野自由
轉過頭 畀人殺返
本來呢兩次機會
可以復活籮拉同岸本

打佛像 恐龍最撚正
和泉同三角龍格劍

頂月經個個月有人講
我只係記得大波妹，小計，玄野
搞到我心絲絲想返睇

仲有扑外星人, 多惠吞小計精

復活和泉太屈機

留名等睇有人問吸血鬼叫左邊

去了where

野雞個靚仔細佬

好撚正
為咗挑戰既男人

即係得兩個人

排骨飯

吸血鬼先敗筆 整出來又無事佢

岡八郎仲屈

打軍神 美國隊成身神裝咪又係輸

吸血鬼

點會係敗筆呀，
復活阿西同加籐，嗰段好睇WOR，
復活加籐就私人理由加上加籐肯認真打堅係幾勁，
復活阿西就係因為個100分係隊友嘅，所以要搵一個對團隊有幫助嘅人。

全團人都信任玄野俾100分佢用，
呢段我覺得係成套漫畫其中一個最精彩嘅地方。

本來咁之後就可以睇阿西解迷，明明呢段好多野寫，但作者就作佢之後基本上0貢獻。
加籐個性格明明同和泉最多CONFLICT，但偏偏就將和泉死喺一個好無謂嘅位。之後仲要END埋吸血鬼條線。
加籐隊長性格，但團隊信嘅係玄野，同時推舉麗香做新隊長，對加籐的加入，本身又係好多故事可以寫，
屌你最後復原玄野，乜都打回原形，都唔知做乜。

大阪編打大佬打太耐
之後仲搞到滿天神佛

睇到後面由反感多惠到真係接受到呢個角色

最唔明出吸血鬼同玄野計個細佬做乜

和泉其實應該可以講多少少
佢死果個位有d無意義
不過完左大阪篇已經開始唔好睇

和泉太勁 佢唔想係為左救條女根本唔洗死
如果有和泉係到大阪篇應該會輕鬆好多

崗八郎=和泉強化版

個人實力超強
但唔識團體合作
只會被滑頭鬼玩死

岡八郎死得太柒 我覺得和泉實力都拎到7個100分 只係佢揀左抹去記憶做普通人

吸血鬼先係真正敗筆

大阪編百鬼夜行好正wo
初初追貼live係好嬲等到
完咗一次過追好爽

仲出埋 3D動畫專講大阪編
反而大阪編之後就爛到痴線

最好睇真係佛廟篇

打恐龍同雷鬼最好睇 大阪篇太拖戲 大佬打極都唔死

復活西哥但好似冇乜情報收穫，復活蘿莉屌下重好

噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠

力保多惠果段超正

男公關武士

得兩part

part 1 佛像篇
part 2 大阪篇

多惠先係敗筆 一掌打撚死佢就岩

美國隊好似只用 武士刀 同巨人打.......

反而 意大利石像篇 先係最屈機
D石像 可以直接秒殺任何人, 成地都是 岡八神果套裝甲

不過打打下突然傳送走, 唔知做乜

全部被殺, 死剩兩條友

自然退隱啦

咁不如復活 佛像篇既 空手道高手 和 屋頂狙擊手
空手道高手 徒手打爆幾件佛像
狙擊手 第一次玩就識用狙擊槍, 槍法勁

冇咁多100分可以用嘛，最好嘅選擇喺當時的確係阿西。
當時邊個讀者會估到情報量咁多嘅阿西居然0貢獻

意大利篇 好似中途腰斬咁

明明D 怪物咁勁
又見到外國隊伍 全軍覆沒.......又話美國隊, 中國隊,俄羅斯隊 趕緊來支援, 睇到好緊張
仲諗住幾個大國隊伍 一齊合作打怪

點知突然完左, 唔知做乜

好似現實俾人投訴

淆底獸就咁死左 成篇舖比佢死

比人投訴
即刻要 cut

個D雕塑可以投訴D咩

揀多惠先係敗筆 正常男人都會要麗佳